掂完植物，隻手痛到仆街仲要紅紅腫腫，是咪中毒？

晏就淋花諗住搣走d枯葉，點知轉個頭啲手指紅紅腫腫，仲要好似比針吉咁，上網睇好似中毒，有無人試過，而家打字都好撚痛

就係呢棵仆街野

無了 下世小心d

屌你咩

你死我都未死

敏感都唔定
不過敏感應該好快好

用火灸

痛到一個點

咁睇醫生穩鎮啲

連登仔話冇事你係咪就打算唔理佢先

皮膚接觸後可致紅腫、發熱、奇癢和局部丘疹，碰到口會紅腫難吞嚥。如誤食莖葉，可導致胃腸道反應和神經紊亂。

想睇下有無人試過姐

呢隻野唔似有毒wor

花葉萬年青